安全套一問

啱啱同條女扑完野，除套個陣個套好似穿撚左用手指掂個套出面有啲白色液體(聞落冇精味)。之後用手擠個套又擠極都擠唔到野出嚟。有冇巴絲可以同我講下個dum dum點先叫穿

應該冇事？

閪水同油

如果你擠極都無再漏出嚟
咁應該唔係你啲精嚟
可能係上一手無用套剩低

原來係咁當時我真係嚇L死

我係用時鐘個啲套下次都係自己帶套算

好野 又一個傻仔要做老豆 恭喜

正解

白帶嚟

同男人扑野唔使驚啦

爸爸

咁撚勇